
                      Vaya una mierda de página, intentas ver una película pero antes de verla te llenan de publicidad, de virus y de todo, para conseguir ver la película te quitan la identidad. Muy mala experiencia..
        
            